有冇手足搵到辣殺會然范B👨‍❤️‍💋‍👨楚喬#12034

叫條撚樣找數牙
我d蝻亞兄弟等緊

12034入黎回應下

2p好了 群p佢受不了

推撚夠未

我地迷雲黨撚狗同你有冇關係

收爹啦

推乜撚野呀屌你老母

豬sir幫手推

你話幫我頂一半wo
有另一條友又頂一半 根本唔法我去

邊個

我

都未簽約 我屌你老母

yes

系